大家鐘意狗仔定豬仔 icon

正皮

負皮

不分化 #lny

腦魔

你無視husky

我屌你咩

施主
唔好咁激動

狗仔

都唔同品種